Crea dos interfaces, una para Robot y otra para Battle. Asigna las interfaces de manera correcta a las variables siguientes.

```js

const robot = {​​name: 'Mazinger Y', madeIn: 'Japan', battles: []}​​;

const robot2 = {​​name: 'Ragnarok', madeIn: 'China', battles: [{​​city: 'Madrid', win: true }​​, {​​city: 'New York', win: false }​​]}​​;

```
